連登由幾時開始幫共產黨搜集示威者大頭？

連登係幾時開始以「防止被自殺」名義
任由五毛廣傳義士大頭？？？

前線義士落得場
就預設好曬被捕機制
例如某時間前冇報平安
親朋好友就會帶律師去做野
連登講咗咁耐既機制
點解會突然變咗現場嗌名
一大朕長毛年代社運除

如果真係想盡早透過傳媒通知親友
咪．再．講．真．名
最多講代號 數字
或者預先夾好既假中英文名
親友睇到代號自然會明

另外
被自殺被消失
我被你老母呀被
你班五毛擺曬大頭上連登facebook
借網民隻手幫手起底
強力部門真係慳咗唔少功夫
上網就睇到曬姓甚名誰 ig係乜
唔滅門都搞到義士屋企雞毛鴨血

咪撚再推啦
唔撚使你班五毛操心呀屌曬你地咁多個老母

而且仲有預寄訊息
咪再做幫兇

［TG功能］就算你真的被捕了 手足都一定知你身份嘅方法！！！

Agger

拉左都知你邊個啦。。。

昏迷都即場被人搜書包，唔講真係失左蹤無人知。

知你身分證資料 地址
唔知你老豆老母親朋戚友咩樣
宜家全個連登合力幫手起底
連入境處都唔使問

隔離post連ig都起埋

但政府同狗合作，起你底有幾難

你覺得好容易？
政府部門各自為政第一日知？
警務處要1000個人既資料入境處會第一時間無條件配合？
警務處入境處查到示威者ig 學校 好友名單？
警察開槍都要寫幾千字報告
子彈殼都要地氈式搜索
你估真係左手交右手咁簡單？

藍絲會得到呢批政府級別資料？
透露資料既警員使唔使承受被清算風險？
就算好簡單都就起到
代表連登仔要幫手助紂為虐？

ok, 幫你推

國王的新衣
講真話冇人聽

Support

樓主on9
先唔講拉你果下已經知你邊位
政府本來就掌握左一個人嘅基本social network
最簡單父母 緊急聯絡人
如果唔係醫院有人就死點通知家屬？
所謂驚政府起底根本多鳩餘
係比人拉果刻popo已經起左你底啦

呀sir想拉人果陣阻人講名咪開聲囉
不推文上一頁

推

推

見到所有藍絲都直接上嚟攞料
放哂大頭，住邊，電話乜乜乜

你都識講係政府掌握
而且係基本social network
咁藍絲有冇掌握呀
福建幫有冇掌握呀
擺曬義士個人資料上連登任人睇
你覺得警犬藍絲全部都係傻仔？
唔識上連登攞料？
連登連大陸都上到呀
幫敵人建立藍絲版既老豆搵仔？？？？

天呀
究竟係聰明既連登仔被自殺曬
定係連登仔比仇恨沖到變曬懵撚
而且仲一窩蜂幫手起底
覺得自己幫咗義士

未有真普選 香港人已經每人有三票

拉落黎

原因？

叫名,係因為要搵律師幫。